乃木坂46討論區#205：補祝美月寶寶20歲生日快樂!

乃Po呼籲:
HAPPY20 繼續努力!

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
9月4日發售

[center]乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
發售中

乃木坂46 4thアルバム
「今が思い出になるまで」
發售中

斉藤優里1st写真集「7秒のしあわせ」
發售中

映畫「Hot Gimmick: Girl Meets Boy」
上映中

『いつのまにか、ここにいる Documentary of 乃木坂46』
上映中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦

買

TEMPLATE:
[url]https: //

乃木坂46討論區#204：山下美月生日快樂！

美月生日都要補祝

咪祝左囉又祝

我願意用我十年 去換我共你十天

齋藤飛鳥老公留名

LM

純奈去左卡琳屋企睇七仔套劇
但下集好似

利申我都未睇 比ig劇透

屌唔小心撳開咗

另外呼籲手腳唔好抽咁多臭堀
鹽到仆街 抽一兩張視姦夠數

利申第一部畀佢鹽完之後射埋剩低三張落海

遲d都冇個握啦

好奇心害死貓
我都係。。。

上上個post比幻想ching搶左1001

lm

未睇呀 劇照都放.....

sor.......
諗住unfollow返套劇個ig

白嫖留名

話左臭堀鹽 喺街見到直頭黑你面

禾七係boss邊會死

佢同我講左係佢殺女主
因為想坐正

嗯嗯

一生只愛西野七瀬

Ching都幾廁

早川寶寶

牙離個髮型幾有新鮮感

諗左好耐係邊個黎

我覺得一般
但架妹試allback值得鼓勵

我係第3張先認得出係阿離
其實唔岩佢

補祝
逼人反月

真係好似

依張唔錯

好大陣泡菜味

桃子腦婆

今集工事中幾正
d戲算係咁

隊長男朋友留名

又有新人?
定邊位手足細ac

一生只愛齋藤飛鳥

主席點人數

正評比標題同埋上個post 個1001 美月圖

[b]珠美 加油

睇番以前どこ
隊長真係好正

又美月

新人lm

使唔使又祝

牙柴咁早更blog

好睇過zambi

掛橋好似d小學生

逼人反月

我樓下公園啲𡃁妹仲靚過金川

下單補翻個屍

禾喜Q到

有冇得摸手仔先

係唔係呀 圖呢?

諗起伊織46tv

我上個月仙台個握已經咁講
有班手足仲唔信

3年前舊登已經開始講

我都係

其實佢做過啲乜, 點鹽法

都係鍾意短髮時間嘅佢，佢俾邊個帶壞咗

唔準咁踩zambi, 以笑片嚟講佢算唔錯

牙喜第二張想點

嚇到清宮

好似D狗笑咁

白石麻衣留名

尊重啦 屌你老母

抽咗啦嘛 咪諗住頂硬上

你當落街搵個唔識既人搭訕咁

咁事實你係佢眼中真係一個三唔識七既人嘛

狗狗可愛D..

事實係你比左錢都仲好似受氣，咁搵女飯搭訕好過

聽講對女飯同男飯係兩個反應嚟

日文帝

Lm

日日比毒撚摸手
唔鹽係敬業
鹽係正常

收左錢架你 臨時演員都係演員

見到毒撚西面好正常

留名

可能靚仔都會西面呢呃手會冇錢賺

我落街買外賣都比人西開

究竟牙堀點先唔會西面

畢業個日

做咗佢熟客

同MK仔咀咀嗰陣

包膠未？

聽過話牙堀鍾意mk仔

我意思做咗佢熟客嗰陣先唔會鹽

有無手足捱到做咗佢熟客

珠美

反襯出美月寶寶係幾咁有職業道德

去未

轉埋工先

抽左幾場？

唔能中美月 數已走

Mk 妹鐘意mk仔唔係好正常？

請繼續支持敬業好女仔美月

天作之合

美月票已夠 請轉投四期

由這一分鐘我一生就只有你
明日縱使不堪 阻不到我用心愛你

咁大陸網紅應該配咩

洗唔洗飛果d?

黎黎黎 一齊黎欣賞下葉月同christie既好

壽星公

幻想ching又開分身

禾唔會玩屎

等我仲估緊邊位手足開分身添

未fact check

仁

唔知點解覺得你兩個好撚gay

好想錫落去

白麻連儂牆

蛇精男

衰妹又唔抹咀

瘋了 已經瘋了

Zambi有飛鳥神劇無誤

咁人地都未食完

有 不過會坐監

帶幾包糖落去咪冇咁易鹽

冇咁易坐鹽

帶眼鏡都好正

眼鏡娘

好彩最尾嗰張唔係夜晚睇

夠鐘訓教，今晚再推

早抖ching

所以希望大家支持美月寶寶

但呢到啲迷月就恥與為伍

見你咁慘
俾舊🍊你
😢

2019729
一生最愛与田祐希(佢愛我 fat chequed)

+永遠支持弱智井上小百合松本日向大園桃子丹生明里❤️lm

齋藤飛鳥月足天音 兩條臭閪死全家

乃木坂北要連儂牆

梳

月足天音 識貨喎

久保鬼片濾鏡都仲咁靚 癡能線

好似NP

馬拿豬blog 圖

好想同佢瘋狂做飯

瘋狂炒飯

好在今round放棄唔再抽啫

邊個黎？認唔到

冇人推 正常既

睇尋晚集工事中就明

Yoda

好想同佢瘋狂做

做飯

禾白留名

但佢15果陣已經同我CONNECT左

放工等睇sr

有咩留返入冊先講

佢琴日同我connect咗5次

隻手

我地係兩情相悅

兩情相悅都要坐監

兩情相悅就唔洗坐呀

咁對野大唔大

一隻手揸唔曬

4期嚇到喊，我就係度狂笑

年十同你張合照流出左

做蓮加狗好過做香港人

我係tiffany

想做禾楓、日奈子隻狗

返到屋企做完

點解唔用電話睇

演技係好咗,但係琴日真係一個近鏡ZOOM落去就忍唔住笑咗

想日奈子做我隻狗

想年叻做……

屌 唔記得睇太田

落到停車場最後都走得甩一開始走入停走已經勁危險

如果走唔甩我哋可能已經冇機會聽到呢個故事

尋日工事中牙堀個妝同髮型色氣滿滿的

我發現佢著浴衣or 和服好靚

鬼故個look先正牙 仁到

係車訓著左

g

D毒撚想同佢表白姐

其實堀廣東話可以讀忽忽未央奈

ching有啲尷尬...

牙堀個故 麗乃塊面太腫 完全唔恐怖 仲有啲qq

美月和服look 先正

有冇手足自首

好撚恐怖on9

想奶牙梅

牙雀：講幾多次唔好又係嘴裡面...

牙堀自拍果度

全員逃走中

Ching ff功力好深厚

明明係恐怖故事
但見到ol扮JK就投入唔到

半夜偷食

銀杏樹完美carry

個件衫唔岩佢呢個年紀
銀杏樹個件就岩岩好

我初時見咁腫以為膠膠妹黎
之後諗落又好似無咁高

一開始堀話留低蓮加b係玄關

我以為飛鳥

我都想做隻狗

琴日個d故仔係得櫻隊嗰個得人驚
1. 吉田同麗乃太可愛
2. OL扮JK太好笑
3. 設樂炮真係冇得頂
4. 有櫻隊同馬拿豬，彈幕就會出現大量月月

佢畫花花好好笑

怯えるBBA。
・ただでは落ちないBBA。
・二足歩行のBBA。
・ど天然BBA。
・会計BBA。
・ドヤ顔BBA。
・赤っ恥BBA。
・世界で一番孤独なBBA。
・生活習慣がBBA。
・世界で一番高速なBBA。
・命名BBBBA。
・出しゃばり心霊BBA。←New

由命名BBBBA到出しゃばり心霊BBA都好似隔左幾耐下

睇完久保個故諗起呢張圖

白麻去左邊呀

唉 花花呢套睡衣比佢媽掉左

今次唔負皮你

係我度

呢套經典黎

勝負パジャマ

梅妹

CLS又關你事

中間條女同我老婆好似樣

禾雀禾梅禾真夏

右邊個個先係你老婆

咁左邊禾要啦

格仔衫禾老婆

個鼻有啲似

浴衣狗寶好正

仲以為個moon污糟咗

柴寶俾櫻隊果個倒帶effect嚇到

個個都黐埋新大佬度埋堆了

肯定壞過凱婷

必須負皮

黐住新c攪新軍團？

刷定鞋先費事遲下又逼害

空降C痴嚟把撚

禾喜冇鏡頭

真夏與我

好QQ

牙馬又幾正喎

柴軍要人

其實係遠藤癡埋美月度

牙柴QQ

樓樓樓上又想屈美月

美月已經從良

痴美月有咩用繼承佢?

收到wind. 琴日有手足去握牙柴個陣
牙柴直接控埋去講大好き

想渣了

九世雞邊有可能從良

尊重la

唔洗從良
不嬲都係良果邊

o靚仔 警告你唔好ff 禾老婆

你幾時會再轉名啫

改完第二野要30日後先改到
利申中伏硬食北川id

尊重啦屌你

My 7

想唔想揹住浴衣牙七

好靚女呀

分唔到前後

funson

揹洗衫板

咩對野

最後兩個box抽唔到

7周美月個髮型真係j能死禾

想一腳伸佢落路軌搞不合作運動

真新會然

新會然會知佢鍾意食屎

講起上嚟
邊個搶咗掛橋id

露餡了

收到風ching想轉做久保
久保:

去到第9 抽唔到金毛了
記錄:
59/115
34/115
26/115
82/115
39/115
29/115
62/115
86/115

柒到唔好提 仲柒過鄉黑合作比人影到

我半放棄狀態抽到第6個就算

為左覺醒花花

我抽到多一張咁大把囉

好過無啦
我花花d sr幾乎都係活動卡...未中過花花ssr

頭先10分鐘爆咗陣
去到box10但發現剩返一抽

咁真係sor
我個花花係常規主力

唔夠時間抽金毛

威啦 成日一抽ssr

召喚幻想ching岀嚟還我清白

呢張圖出處係邊

今次一張SR都冇中過

無意中ig見到save低 我都唔清楚 不過......

不過....

不過實在太可愛了!!!!!!!!!

已fact check

音蘭糖

Yui仔快啲幫我

你一係唔中 一中出ssr
你咪當今期儲下運氣先囉 好想要4期咩你

新飯唔會G呢個朵

潛咗水啫

所以當初其實係白麻痴去桃子到

馬你老母

禾蘭音

呢個珍

講多錯多

幫唔落

幻想ching連七仔畢con都未得閒睇 仲點會好似我個廢青咁秒覆

一生中最愛

禾地明架啦

比手腳投訴連儂牆

梳～

阿叻塊面係咪脹咗

俾班反年打腫左

飲得太多タピオカ

成日都著唔同色誘惑禾

脹咗好似冇咁尖

連琴子都肥左

工事中導演話宜家賀喜都積極講野，同田村都talk得
早川有關西人氣質

敦敦有冇蓮梅揸手repo

BBA都照要

識貨

用返個真身先

當年今日
音b

冇咩好睇 都係啲普通野囉 又唔識日文

吊你牙

正到

禾音琴南

資助我揸蓮？

邊度鄉下

屌，手快快po錯圖

上集狗寶同柴寶表情多多
牙喜好似唔係好驚 冇乜鏡頭
恐怖野如果老女人係度既話實好好笑

不了 你反蓮

佢大陸仔嚟

我爱国爱党

向狗

可能揸完唔反呢

禾都想揸佢蓮

清宮太認真跟劇本😂

对，咱们都是中国人，强烈谴责最近在香港的暴力行为，那些暴徒正在损害中国十三亿同胞的情感

推

話說今日有同胞嚟動物節
佢話喺九鐵電視新聞見到公安同志拉完示威者仲幫佢包傷口真係好好人屎
我聽完忍唔住表揚左佢幾句

同胞佢睇緊平行時空新聞

有冇問佢攞tel？我都想表揚下佢

危險人物

今朝有線係有播到呢幕 不過同胞關注嘅點真係好特別

燈死晒

珠美真係入選拔

跪求翻譯

我都想睇珠美c

小儀

情侶裝

仲以為大家都想做C嘅心都唔太大

但係十三碎嘅蓮加先係最高峰 wor

當年岩岩起步好多都想做C架啦
依家你問番d剩番既一期，真係未必想做

17年既高校生quiz

禾松

衰狗

想同佢飲醉之後一齊研究漫畫

MK到

嗰陣真係個個都燶口燶面
諗返起都覺得恐怖
牙南之後都講過7單選拔之後無諗過同牙堀講嘢

當年就算想都唔會講出面啦
唔驚俾人針死咩

同酒一樣，越耐越正

我返去會教訓下隻衰狗

電車が近づく 気配が好きなんだ

浴衣柴田唔錯

多謝你既好意
我會幫阿楓攪掂佢

隻狗真係好幸福晚晚同牙楓一齊瞓

知唔知牙楓粒墨係點唔見？

想知

禾id正到

繼續尋找葉月推
雖然系冷門野黎但我都覺得可以睇下

ching你都幾夜喎

Ching都幾落力

好掛住七仔

佢依家喺我屋企

啱啱開 Instagram 第一個就係佢

七仔連儂牆

收晒你地啲圖

晨早 天邊一看日出 我已在幹活 但你仍在夢裡邊暢遊

同時一起也在走 直到天黑 獨自回家燒飯 一個人渡過 在夜闌靜處再贖回你 難能的一個時機

這時間 似是澗 時計的偏差也需慣 若然難遇見戀照談 更會珍惜這緣慳

就算是時差晨差 秒針的一個小分岔 就算今天一個在家 從無斷天天等你歸家

My wife seven

堀 未央奈 ☺︎ (乃木坂46)「私もインスタ始めたいなー。松村さん羨ましい🐬皆さん待っててね、」

一定要幸福啊

Fat checked

唔想睇佢既p圖

咩人可以咁幸福比nanami睇得上

恭喜

係真唔係呀

要幸福呀

係囉 係就祝佢幸福啦

諗起呢到啲手足成日話同mb行街睇戲食飯結婚生埋仔

牙白禾嘅

社長

200部

一定係去左帝都

要幸福啊

兩個都唔係到了...

FF 結婚對乃PO 手足講太小兒科

又想佢幸福又唔想佢畀人私有化

呢到啲手腳一日都同幾個mb岀街

billy

想私有化mb但根本無能為力

牙堀幾時開ig 牙

到時d p圖嚇死你

比你再講多次

755 mail blog ig

牙堀好勤力
其他佢係咪好得閒

要幸福哦

蝗國mix韓妝 style

點解牙雀c 果d 歌特別難聽

市場需要

你開心幸福就得喇

籃球仔啦

係 仲要p 到蛇精男咁
明明短髮正勁多

當他掀起了新一篇
給妳新轉變
沒有遺憾在後 望未來是直線
終於妳的悲觀 給歡笑聲感染
這也是最美好的發展

都愛
直短髮>黑長直>>>>barcode 頭

好飄牙好粗

籃球仔唔閃飛咗 最近唔是bump of chicken果個咩

珠尾

最尾張年十

好難想像佢得15歲

究竟你係邊個？

都話新會然

珠美呀

好成熟

個樣成熟但性格qq

唔好剪短啦

蓮加講野一定好低B

做佢條仔一定好正

sor

個樣好成熟，但內心都仲係細路女

做小小曖昧行為已經會面紅個啲嚟

no ff la
人地扑野可能多過你打飛機

真
小學就扑過

比你係學校見到佢都9衝啦

戀愛工事大司機 ho jeng

咩來

手足係咪俾d女講一二句曖味説話都以為自己有機嘅人

仲以為你講咩司機

岩岩見到有人講蓮加又走左上youtube睇
じゃーん〜

你無做錯到

做乜jer9我地呢啲毒撚

兩個早川id

葉月禾條囡

我係分身嚟

珠美id冇左

無人爭

尊重啦

音b浴衣

個個都係你條囡

成日影床照

希望冇人同禾爭

嗰日我握佢就係著呢件

好掛住蓮加b

Maaya pepe不了

真

好快進化到城之內LEVEL

禾音

二抽9未

矛錢了

2抽ALL IN 3期

fact checked?

抽張音B ok?

有啲似牙喜

大鼻D

dllm出嚟隻抽！！！

邊度fat checked到呀
咪又係據消息人士

全乃po都知你靚仔但係盲

係幾大下

nmb 係咪淨收大波妹

大阪妹勁到 西七係六單跌平左

原來就係佢

松村都冇乜料

白麻大定佢大

松村個屎甩夠做啦

松村出名就算肥左前面都唔長脂肪

細路浴衣

就嚟用我嘅嘴封住隻衰女個嘴
食飽仲咁多嘢講

水手服屈機到

浴衣好正

有 我

咁人地真係細路嚟

松村笑既時間有無雙下巴就知佢個排fit唔fit

禾橋連儂牆

岩本蓮加 「びっくりするほど低画質だったので写真だけ載せます。すみません＜(_ _)＞」

追開 将棋フォーカス

真心？識日文？將棋吾系好識 不過我都系集集睇！

睇b站
堅鍾意捉將棋

全握問白麻

睇完我都想學捉將棋 不過就算睇字幕都睇吾明 但系字幕仲系兩個月前 所以都系睇下 之後睇後半多
居然有人會睇 真系諗到無諗過哈哈

5P仔

肯補飛同道歉
請大家反少啲好女仔

禾刀巧中2 OL牙

由你反麻把口講出嚟好冇說服力

15歲已經唔算細路

高質到

記熟哂啲棋嘅步法，睇多啲對戰，就會睇得明前半

全靠乃先有會有人翻譯將棋節目

完全唔明點解要反麻

蓮妹又公開處刑

識貨

禾ol又靚女又搞笑

無時無刻用年齡處刑老女人
包括白白

其實系我老婆黎

的確系既 感謝佢地！

邊個係你老婆

系夠未牙

知

就同我唔明點解有人反美月一樣

好女仔都反 無人性

牙梅前日件衫

麻友白蓮花 唔巧搵美月比

窮能航空又有優惠 有性趣嘅手足個握二抽記得上船

真
所以反麻=反錫身idol=反白麻=反乃

你

希望係真 因為我想你幸福
希望係假 因為我放唔低你

尾個張好似某CCTVB既人

多謝手足
你放心
我會對佢好好的

DLLM又笑禾呢啲毒撚

我正式邀請會然鯨的心出嚟隻揪，時間地點你定(最好8月5號)

女優氣場

以為牙雀

票房仆直

波仔都比人摸埋都要仆直

idol不嬲都係房毒藥黎

超能力三人

我識欣賞就夠

珠美bb

超能力三人小眾野就唔好講啦

佢依套擺明口水片

薙刀負碌唔計

啲人睇富田望生咋 邊個睇你班idol

很愛你願同渡這生我在提示 我想今天親自給你贈戒指
i love you you're my woman

這種感覺太罕有 講一千句也不夠

死火，開始覺得蓮加幾正

一生只愛大園桃子

這種戀愛太罕有 不須真正擁有

事實證明反月反蓮最後都係會迷月迷蓮

禾生

又唔係俾我地摸
唔通入揚睇老婆仔俾人摸？

牙堀 多捨不得仍然 是放手

原來蓮加仲可以走呢隻路線

原來係甘 oh sorry，，

幾時行性感路線

絲打？

唔好走二姑媽路線

Test

不遠矣

細蚊仔唔好行呢d路線

又冇miku咁有料 都係收翻埋啦 乃唔係行呢啲路線

唔係

日本仔好鍾意推人去死

可唔可以停止意淫mb

請加入迷蓮陣型

又用funson

miku 仲勁過yoda

我毒撚有咩計

She is inevitable.

仲要分身同一個人格嚟

邊個miku

佢比畜聾扑完之後個病越嚟越嚴重

唔同level喎
乃有沒人有呢個lvl都好難講

要同高度得yoda可以一戰

真身好快岀返嚟講自己愛國愛黨

繼續宣傳葉月 遲下有美戰舞台劇 有無人會去睇？

最尾果張

年十越大越正

貢樣衰ge = ="

同連仔講bam9你個funson

你認真？

得對波

吊你牙 成日都b害我

牙七yoda吊打

其實睇得多乃會有審美疲勞 好好地識返個女仔啦

想蓮加做我牙妹

發現自己2019年都未放得低禾橋

13歲年叻

未入廠前嘅牙宮

成日比人jer

我覺得佢去到melody前都係天然，melody個期真係仙女
之後就走火入魔

自問自答?

又開funson

好心唔係推就放返個名俾人

邊個收起我珠美個ID

真 我都放咗麗乃b個名出嚟 有冇手足跟

又funson

乃po不合作運動

跑到成隻鴨仔咁

別の人の彼女奥さんになったよ

如果係真嘅就祝你下半世幸福

堅??? 有無link 可以睇下

無 係得1條Twitter (今朝）

朋友消息：齋藤飛鳥與乾乾好秘婚

改唔能到 等30過左即改

pepe都要

Pepe 清宮真係狗也不hold

清宮好似真係有人hold

禾七

我就話唔小心改唔走啫 乜有人推清宮專登hold架

我Strong hold

希望總有一日會有出頭天

与田好き

testing

唔會有

Fake new (已fact check)

想餃

禾南雙尾會唔會太屈

我葉月 真係好可愛，，，

做咩會推呢啲小眾MB?

我推果d 都好小眾

睇都唔係為左睇肥月

想同蓮加connect

色気yoda

咁當然啦 有久保

um 我由佢未出道時 甄選第三日sr個時已經決定左推葉月 同埋我基本上都只係推under member，，

古參飯
戈時係咪未開樣？
開左樣之後見到唔係正統idol款有咩睇法？

未啊 完全唔知咩樣
當然會覺得有落差啦 不過我覺得ok啊
自己中意咪得囉 同埋我對啲好有人氣既member無咩feel 一直都係推under多

櫻隊sr 直播

大談情敵

玲香會戰勝歸來

牙堀=大眾

各有所好啦
所以我好支持今田巴推pepe

係乃po 計應該算係

放左工無得睇櫻隊

禾吊死佢

好似得我同你推
明反暗推唔計

成個POST除左我同你
其他都係反

仙到

握完會好感度大跌

邊個嚟

牙堀

係咪開始臭堀連儂牆？
完左quote禾

臭堀冇人迷

應該好快就會開始連儂牆

堀黑唔會欣賞

禾怜奈

躝

又想爭

轉翻個acc先同我傾

當禾流

美月仙到

我新會然

肯轉未

屌唔記得轉ac

一講完就轉

屌你個閪佬平時又唔見你上水

其實呢個post全部帳都係同一個人黎 精神分裂

呢條女著到咁上前線肯定會引發雙方暴動

我愛豬尾

包括你呢個ac

一定射到佢成身都係

嘩屌，仙到

年輕的眼淚流光了

一發現就已成熟了

請問這裏有管理員咩

屌，好撚癲

受咗咩刺激呀？

我究竟睇緊啲乜

禾刀愛珠美

真正既佢番黎啦

久保真係好似周慧敏

白滑

我只看見 beautiful moon

互射ok？

好 charm

真係好仙

第一張美月個髮型成個葉劉咁

加推未

可愛死了

張張都唔同樣

牙堀形象百變

意淫夠未

禾吊屎佢

美穴搶曬久保鏡喎

佢真係好特别

邊度美牙？ 睇過

大概講咗啲乜？

但係瘦久真係三期第一顔wor

尋晚睇能完條片 再去睇返選拔發表嗰集 發覺牙白個樣真係幾凝重

放開禾老婆

新髮型喎

貢仁嘅

唉…點解要影埋啲咁嘅相

梳囉

認真 珠美靚啲

真係好正

邊個key架

埃豬睇到

由今期開始儲返Newtype！

有乃又有五星物語連載，學みなみ話齋
一石二鳥

sick ball

一本睇一本儲

不過你問我，硬係覺得係p出嚟

吊牙竟然係禾堀黎

我都好想知睇左啲乜

天氣之子

2019年仲五星物語...

宜家唔記得睇到邊

緊係啦 返後台要幫牙堀點煙

啲仲話係擔心牙堀大壓力聖人咩

去左食臭豆腐

牙櫻就唔怕

狂飲珍珠奶茶

點解

呢條女一出現都暴動啦

有啲年紀喎...

Fact checked

我影嘅

百合

我 love you flower flower

山崎怜奈がNHK Eテレ「趣味どきっ！ 京都・江戸 魔界めぐり」にレギュラー出演決定！

仲未知幾時賣神宮同大阪場live

牙堀前面認唔到

而家笑唔出

45個比人告暴動，班白衫全部有得保釋

咩世界

所以我地要贏
一定要

好睇過而加

我哋一定會贏

Happy birthday to her ! I’m sure her fans will join us in wishing her a very happy birthday 🎂🎊🎉🎁🎈

走啦

好撚正

And I am the iron man
Donald dick.gif

邊個miku?

好似呢個黎

田中美久 HKT48

今日琴推喺twitter洗版
#琴子の美貌はこの世の希望

五星物語橫跨幾多年

唔知點解覺得白麻老公應該都係差唔多樣

我估會係搞笑藝人多

唔係大肚腩大叔咪算好囉

好似佐佐木希咁
佢老公頂唔順 佐佐木希日日要sex

希望樓下唔好有人意淫清純的美月

扯能到上天花板

my love my darling

想知係唔係真

個衰妹大個女就放肆send圖

想去話下佢

三十年啦啲mb都未出世
由細睇到大

邊忽清純？

濕濕

假

又去大陸

想做圖入面條肉棒

禾代表乃Po強烈譴責會然性感神秘人開funson橫行

禾第一個正皮g持

你憑咩代表我地

支持，要求成立獨立調查委員會追究幻想Ching funson責任

每日睇幾次

冇出聲嘅乃Po手足都係企禾呢邊

好仁

還我白麻

佢wink 果下

25單還俾你到時美月正式取代

仁到

有無新gif?

你條廁佬不代表禾

好想把肉捧給她吃

著到咁厚衫好明顯係之前去架啦

我又po翻張先

有睇bingo 就知
白麻d擇偶要求其實好易
咩善用機器 有包容心呢d

咁都信

天真過天真嬌

呃吓我呢啲毒撚啫

乃木坂 結婚.gif

其中幾樣姐，最重要嘅靚仔有錢都冇講出口

幻想Ching 全乃Po 你最有錢+靚仔

樣就見人見智，錢就真係冇乜...

乃po公認

通常話無錢個d 先最有錢

最有錢個班人都唔會話自己有錢

呢個珍
音推條mk仔都成日都話自己窮
但d 錢多到好似印出黎咁

yui 仔買嘢多到好似唔洗錢咁

佢做援交

乃Po 公認靚仔又有錢 點跟

post下葉月啲相

依度成班飛行系，點gun

Ching知唔知咩價位

佢1000蚊任do

想試

睇個款嚟緊8月清宮同花奶都應該無生日po

冇圖

係仙氣

收到wind有清支持me推北川
代表北川多謝你

清宮真係冇乜

好眼訓

牙七po上ig嘅髮箍

我支持pepe 退團休養

出嚟隻揪

4期生入面 pepe比我既印象已經算好

咁邊個唔好

除左PEPE同牙喜

失蹤左
下單可能會落under

清你都幾極端下

兩個都係好女仔黎

今次7-11 event有直筆生寫又有記念撮影會

重口味喎

唔知以為係請人廣告

pepe 怕怕丑丑咁幾可愛喎

ok gchi你

請大家支持一下好女仔

gchi 珠美 ok?

你肯支持美月我就支持珠美

係反月 咁點

越反越紅

我唔係話我 我係中立

反月撚惡過鄕黑

咁不了 有我支持珠美就夠 我反美月的

一陣8號班手腳罷工反美月

東京先有?

惡到日光日白都名正言順反月

反月冇分日夜

一起身見到咁多圖
充血了

有幾多人save牙清啲圖

除非你cap埋工事既圖 真係唔多

要我睇四期不如去睇難波六期大波妹

次次都見你分身答正身

影分身の術

橫野好撚仁

想買本ENTANE 睇下

原來做左成年幾研究生 48女女真係陰公

難婆啲ace 都要大波妹

牙夢喺男仔嚟講都算大嘅

如果牙雀有就大就屈機了

南妹
【遭遇情報】
7/30
代々木上原

乃木坂46
星野みなみ

マスクに白ワンピ。オーラがあってすぐ分かったそう。握手もしてくれてめちゃくちゃ神対応だったそうです。

捐__得唔得

頭先喺twitter都見到
好想同南南connect

俾我鍊細咗
sor

想同南南晚晚69

睇錯遇難情報

■ニッポン放送「乃木坂46のオールナイトニッポン」
2019年7月31日（水）25時～27時生放送内
MC：新内眞衣
乃木坂46 24thシングル「夜明けまで強がらなくてもいい」が初オンエア！！

今晚首播24單

希望早d播，上次都要等到就黎1點先播

牙雀又話自己一家好大食
點解仲係咁瘦

yoda都係咩都食 咁就

推到純奶入選拔矢久保推LM
等今晚24單

營養去哂心口

又b害under
8/10発売 MARQUEE（マーキー）Vol.134 乃木坂46山崎怜奈6P連載 今回はゴージャスに。そして更にEテレでのレギュラー出演も決定し、ますます乃木坂46広報の役割も増した山崎さんが、大胆すぎる24thシングル選抜について鋭い分析をしてくれました。メンバーだからこその本当の貴重な発言多数。これ必読！

無左高度

架妹黎講夠啦

不過有可能係牙雀偏食

1.52 喎
高少少真係正好多

女仔我覺得1.6加減5cm is perfect

若然你 如果有日說婚期

我這生福氣 也用來祝福你

仍收起曾同渡每一出戲飛

而這票尾 還應否舍棄

腩腩一定好好_

能

怜奈真係屈機左好多

目測米五都比多左

咁多位手足放工番屋企未

吓 未掛點放

走左了
預計12點掛喎

唔係2點咩 未掛我都唔走得

兩點掛係應該十二點走，唔係點搭車？

陰公
繼續番屋企煲どこ

1點前啦
開市前掛

QQ

應該一點先走得 返去睇珠美sr

想做隻貓

寧願咪撚掛繼續番工
濕撚晒

我番到屋企同禾櫻隊

有種出黎 牛屎仔

Ching幾時再改名

尋日睇sr 櫻隊
再睇番之前櫻隊笨豬跳

你咩2c

當年就係睇完呢下就入左櫻隊坑

琴晚我老婆万理華留咗段說話畀日文字

太過分 出到人身攻擊
要應約了

#琴子の美貌はこの世の希望

雖然第一次唔敢跳真係笑4
但第二次下定決心真係型到
如果由果陣開始睇可能就係櫻推了

識個香港女仔好似櫻隊

11點半已經執齊野走
輕鬆濕哂

11點半已經閃咗

真個個櫻隊係我老婆

蓮加

無圖你話你似櫻隊都得啦

禾白好仙

得前面3個著制服好似怪怪地

其實小妹真係幾似......

你同你男友每人都出左幾多次?

ho lun 7 jeng

唔話比你知 嘻嘻

啱啱開埋個會先走到

支持
推埋我嗰份

兩條帶都走哂位

禾想幫佢整返好條帶

大過牙楓

花奶咁樣咪正正常常

Fact checked

第二張圖個拉鍊好似夾腸咁夾住咗

吓，緊係扯斷條帶啦

小妹出水架咋......

大大大

蓮加擁有良好 dna

希望佢可以 pass 到啲良好dna比我同佢嘅下一代

其實連登外蓮叻多唔多人鐘意?

佢最大同你最大嘅野都一齊有